訓唔著既你，有咩想同收成期既叔叔講

呢次攬炒埋自己

悲傷中帶點希望 百感交集

悲，但爭榮幸可以同大家一齊見證香港置諸死地而後生嘅一刻

收成期嘅各位真係

可以見到支共末落 我唔介意生活變差

繼續重申訴求呀！借推
<分秒必爭>係依個時候香港人要重申訴求！唔好係依場角力入面失聲